估唔到屎萊姆扮狗都扮得幾似

其實佢真係好撚樣衰，唔係講笑，我之前開啲post都只係諷刺佢，依家真係忍唔到，真係成撚隻狗咁，汪兩聲嚟聽下啦狗狗，on撚9，以為自己好撚有趣咁，痴撚線

人形豬就真，日日食玩瞓同屌閪

佢扯得起屌先算啦

ON9樓主好明顯隻狗扮緊佢

老實講可能搵隻狗去拍mv都好睇過隻豬去拍

係呀屌 蠢咗

有英蝗條大水喉照住,,,,,

酸到呢

本身係唔使扮

有好多人都好樣衰 但佢地最多令你講句好樣衰就算
不過屎萊姆係樣衰到令人覺得好厭惡 忍唔住諗點解可以有人咁撚樣衰

最頂唔順條友懶係型又自大咁

咁垃圾既youtuber都賺到錢
香港到底都幾垃圾

賺撚到笑 一年之後有一百萬訂閱